向葵涌文宣組致敬！

唔好得把口我地都要自己落力做

唔洗致敬
下次買memo 或者貼紙幫下手就係最好致敬